大（黃）埔區議會會唔會搞春節慶祝嘉年華

如果搞，可唔可以問政府拎錢請何韻詩
好耐冇聽過佢唱歌，希望你地可以高價請到佢岀山

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

攞D資源去發大自己既票源啦

春乜撚野節
Dllm

春乜撚野節呀屌你老母

太遲。來年新春的嘉年華撥款是今年9月定的。